[nds]pokemon全隨機精靈版本

是咁的 小弟搵到一個程式可以將pokemon入面啲野SET做random
姐係你一開頭揀嘅既御三家 係草叢一面遇嘅竉
就算係敵人嘅寵都可以係隨機
咁嘅話就真係好似動畫入面咁
唔知敵人用咩寵 我覺得咁玩會刺激好多
而且每次重玩都會有唔同感覺 好襟玩
所以係度推介比大家
Btw只限nds版本 咩版本就隨你喜歡
Link:
Nds模擬器：

咁對手既Lv同埋技會改成點架

Lv一樣
技就跟返隻寵
但係你都可以改就random屬同技

冇人玩

其實幾有趣
不過請支持正版